南昌站出面連儂牆比撕紙狗撕哂

有冇手足一齊去整返

V walk對面行車天橋嗰個?

唔止謝sir，連er er er sir都……

Push

唔知地鐵a定b出口一出去個個

琴晚手足去清乾淨嫁，準備痴新野

行過見到好似有藍絲貼大字報

撕紙狗黎
近排中意痴自己啲野

有人同佢傾過計 想知同佢傾到啲乜